胡官算唔算比人fake 左

提名左佢入去得個二十幾票

唔算
泛民講左跟民調
胡官出黎見記者都有講
泛民有講提名票同選票
係分兩個楷段

如果講fake
我覺得薯片更似比中央fake
就好似當年楊官咁

胡官出黎選果一刻已經預左啦

叫你出嚟選志在好睇啲啫